千祈唔好搞狗宿同狗局！！

你地諗下班popo最緊張係咩野？
就係佢地既同伴同屋企人
你搞佢地屋企 佢地一定要搬兵去救
求下你地千祈唔好搞狗宿

十八區開花又好
去尖沙咀又好
去灣仔都好
求你地千祈唔好出黎
千祈唔好落樓幫手 好嗎
理大一輸
成場運動輸

同意幫推幫like

千祈唔好搞

呢個topic由6月見到而家，氯氣魔法又冇左影

今日停課呀，狗宿大量狗仔狗女，大好機會

推